# <img src="images/bird.png">

[ [English](docs/README.eng.md) ]

**Neuro_flapy_bird** это игра, которая может использовать я бля беспонятия Дим. Доработай

Это игра которая споспобна наглядно показать как что-то то. Надо дополнить но кратко Не больше 2-х предложений

<img src="docs/image_1.jpg" width="380">

Мотивацией для разработки <нашего проекта> является обратная связь от пользователей. Пожалуйста, дайте <нашему проекту> звезду на GitHub!

<img src="docs/video.gif" width="380">

## Как установить

### Windows

После установки [Python3](https://www.python.org/) (версии 3.7 или выше). Makefile предназначен только для Linux дистрибутивов, но для windows предусмотрен make.bat. Он может отображаться как make просто кликнете на него после чего запуститься командная строка. По окончанию выполнения команд запуститсья игра.

Но так же вы можете запустить игру через cmd или PowerShell. Находясь в дериктории проекта выполниет команду.

```sh
.\make.bat
```
В добавок вы можете запустить в любой среде разрабтки к примеру PyCharm. Запустите main.py которая находитсья в дериктори src.

### Linux

После установки пакета SDL2 (`libsdl2-dev` для Ubuntu), [Python3](https://www.python.org/) (версии 3.7 или выше) и `python3-pip` выполните следующую команду:

```sh
make
```

Если вышеописанное не сработало, попробуйте выполнить самосборку в соответствии с инструкциями в [Makefile](./Makefile).

## Контакты(VK)

- [CTO](https://vk.com/dimandragon)
- [Python разработчик](https://vk.com/ima_fucking_artist)
- [Product Manager](https://vk.com/hima27)
- [DevOps](https://vk.com/id392791659)

### By ONH
- O - Open
- N - Neuro
- H - Hub
